[石棺案]小草借機搞兇案現場主題cafe 加錢可瞓石棺

【多圖】小草同石棺藏屍3被告同居 改個藝名又返去做女僕Cafe

最近有網民發現小草改咗另一個藝名黑瞳，繼續返去做女僕Cafe，巴打「指間Cafe應該「借機攪主題CAFE，凶案現場，鬼屋之類 ，加錢可以瞓石棺，由一身SM服飾女僕抬入去 ，再加錢可以扮演被小草COSPLAY既殺人女狂魔宰殺！」

再加錢有冇得屌

『巴打「雞翼魚蛋湯」指間Cafe應該借機攪主題CAFE』
連登仔又想砌人生豬肉？